夜晚可以練琴既地方

琴行又早關門 放工去到都關左

自己間房

手機

我夜晚7點幾喺屋企彈15分鐘已經有人投訴

轉數碼鋼琴

買電子琴插耳機練

裝隔音綿

屋企冇位了 部鋼琴已經霸左半個廳

即係點

我公司，練到12點先走

真好 book琴房好貴

係轉，唔係買多部。其實傳統鋼琴就算唔影響鄰居，都會影響屋企人。 有時有d野要取捨下。

key唔用收埋可以阻幾多姐

一係出band房玩

租工廈整band房深夜練琴得嗎?

電子琴

三角琴 雖然唔係好靚

見到有人放租工廈琴房
但唔係住近工廠區好難放工去到

E.g. 觀塘工業區嗰面
遠都係其次
夜晚一個人喺呢啲地方行 人影都冇隻 都會好不安

call 的士

down app

呢啲 巴打點練
同一時間淨係㩒到2個音

數碼鋼琴滿足感會大啲
電子琴感覺似玩具

睇黎都係買數碼鋼琴最可行...
租某啲琴房仲要預約 平日放工時間唔定根本預唔到
二手既好似2千幾都有 圍起黎等於租40次琴房

有啲工廠區可以

電子琴感覺好唔實左
冇左隻feel

唔係真鋼琴 預左淨係練到指法

同樓主面對同一個問題
成日夜晚想彈下琴都冇地方

用鋼琴換應該可以免費，甚至有錢多。仲有可能賣左鋼琴夠買部全新數碼鋼琴。

好多數碼鋼琴手感都做得好似，又可以用耳筒，又內置拍子機，又有錄音。 其實真係好方便。

我平時得閑都會係手機練鼓同bass,會禁唔哂，所以要取捨

唔捨得賣左部真鋼琴 所以諗住買二手

唔係話11點後先唔比彈咩
我都係放工指彈理撚得佢地

隔離屋同樓下 夜晚一彈就投訴 又叫看更又掟野

由細到大喺屋企又彈琴又拉琴
夜晚9點後用soft pedal
一到10點就唔彈
都冇人投訴過

到搬左黎宜家間屋
7點彈都俾人話

住咩樓？我女朋友彈到11點都冇人投訴

我屋企

樓下定隔離屋投訢

樓下同埋隔離屋

我細個住公屋都冇
宜家私樓

私樓實投訴啦

關咩事
公屋都有人無啦啦投訴話我屋企有人打波
但我屋企連個波都冇

七點投訴咩撚，屌返佢轉頭啦

屌翻轉頭啦 彈到十一點都得

樓主一堆藉口

唔洗理佢地，唔洗開門
11點後先犯法

未過11點唔洗理佢地
就算播rock都合法

仲要係有分貝測量，過左先告得
就算警犬到了，也一樣

你隔離屋日頭裝修
你會唔會投訴個裝修工人啊
個裝修工人又會唔會理你

相同情況

屌返轉頭乜mood都冇曬啦